［文宣］「一齊走」條片

點解冇人放上reddit Twitter？
條片好有震撼力
暫時淨係見過有英放字幕版本
但唔記得係邊
未見到有放上各大平台
呢條片出街可以為手足挽回形象 贏盡輿論

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我冇野講

處理中, 請稍候